羅馬，你用班垃圾贏左人地地上最強

第一次撐樓主

我已經笑左成個鐘

有無見過我老死土方蛇

熬夜熬死左了

J緊西甲冠軍了

無事咪好囉 無事先做到西甲冠軍㗎嘛

都係佩雷斯爸爸做得好 冇俾錢抽中羅馬

識波都知我地巴塞人腳唔夠勁

我有美斯我洗輸

原來已經有

羅馬都贏到巴塞。。。死車狗真係反省下

God save the king la

我地無美斯咋

唔關事啦 因為有你

羅馬3-0車路士

丟架

羅馬主場好撚惡